====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: VI - On doit comprendre encore parmi les sujétions grevant la propriété , celles auxquelles sont soumis les lotissements (L . 19 Juil . 1924 , art . II et suiv . ;
No features found.

2. Sentence: L . 14 Mai 1932 , art . 8) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

